呀活係我做Gym嘅動力!!

D牛腩使唔使咁多呀好多protein
薯仔又有兩大舊好貼心知道我鍾意食薯仔
叫佢多飯送餐師比Double我

啲牛腩有少少咬口順便幫我train埋咬合力

要知道可以喂飽樓主呢啲大男人絕對唔係簡單嘅事

但牙活做到

Push

?

我想食牙活邊

我原本都係不過賣晒

食雞胸紅米飯啦 11:30同6:30個輪滑到成個雞扒咁

今日去得紅米豬扒

牙活有雞胸紅米飯唔食
去食爛屎咖哩?
牙活最差就係個稀屎咖哩

牙活真係gym撚恩物

肥過西